其實鹹魚青菜各有所愛 何必要針對鍾意睇TVB既巴絲呢？

好多野可以求同存異，慢慢商量既啫

好一句求同存異

你小心搞到佢跳樓

屈dee心靈有冇咁脆弱

屈dee洗唔洗幫拖？

我錯啦 對唔住呀dee哥

冇呀 有咩問題？

叫tvbuddy救番佢

推到dee哥接受我道歉

係